入左ou，其實好慚愧

利申由hd駁上去，今年升year3

我知我媽一直好想我地都入到大學，阿姨，婆婆都打黎好開心話我終於入到大學，但其實我內心真係好慚愧，第一我阿哥表姐一個CU一個city，都係讀得書既人，而我只係由hd駁返上其實好易入既ou，見到佢地咁開心我都只係識尷尬笑笑 當我咁樣同我媽講既時候，佢反而安慰返我，唔緊要，ou咪ou，我知你有努力就得，但我真係

垃圾ou仔

我認阿，所以覺得慚愧

quit

交左學費了

成班同輩成10個無個入到本地大學，得一個入左ou
曾經聽過舅父講過句「我地X家都係讀唔到書架啦」
都唔知好嬲定好笑

社會大學先係真正嘅挑戰，巴打加油!

屌你咩 你估入到就大撚哂？
咁慚愧咪撚讀囉 咁撚睇唔起ou當初做乜interview?
你當自己入到就一定畢到業？
年中大把人grad唔到 樓主應該係其中一個

突然咁惡做咩啫

標準連登答案：除左港大之後其他大學都係垃圾
樓主都唔洗咁介意既 相比其他地方台灣阿韓國阿個d 百幾間大學 入大學率80幾90%
香港入大學率都幾低 仲要得十零間到（計埋專上學院）
入到大學都叻架喇

多誰你

可能佢係ou同學？唔使咁大反應既，沒有對比就沒有傷害，當身邊人個個讀書叻既時候自然會感到自卑 唔係有心踩ou，我都即將係佢學生，只係有感而發啫

多謝你安慰，我會俾心機讀書

唔需要慚愧，亦唔好覺得自己比唔上其他人，唔好同人哋比較，最重要係你有努力，而且都已經Year 3, 畢咗業出嚟做嘢嘅挑戰更大，加油！

唯有直接同人講讀學店
買個學位，咁仲型

如果仲夠膽同人講讀大學
就真係厚顏無恥

好過冇大學讀

所謂知恥近乎勇
你肯大方承認自己而家係學店買位
一定比人好印象過自稱大學生
你睇年中幾多鯨大 樹大 含大仔
自稱大學生之後比3大仔撚狗咁撚就知

退學吧
反正你都唔夠分入

點解要慚愧？
只係一場見工既入場券 除左見政府工麻煩啲
最多咪讀個master洗底 第日出到黎係講能力
唔係你大學有幾勁
利申：ou 出身

有咩好慚愧
咩人就讀咩學校囉
入到港大又包你發達咩

冇野好慚愧 有乜理由自己都睇唔起自己？ 比心機讀好埋呢年！

ou first hon>>>>>>>>>>>>>>hku first hon

樓豬阿哥表姐係jupas直升 定係走後門狗

有實力，讀咩U唔係好重要
巴打你讀咩科？

唔鍾意讀趁早quit
唔係最終都係quit曬更多學費

好感動，多謝你既鼓勵阿 我會俾心機加油

都叫有張cert既的確

巴打咩科

收到，明白

我會疊埋心水盡力讀好

知道

都係直升

諗起有班朋友一句說話：
OU唔係U？鯨魚唔係魚？

btw 唔好人比人。

明白 係專科黎，但講左咩科驚有friend睇到呢個post

我鍾意個科嫁

shitty都叫讀得書？

連登好多ive仔
已經勁過佢地

冇諗過個post會忽然推返上黎仲有咁多位巴絲開解，好感動你地肯留低呢d說話，我收到晒 多謝你地

你個名

出面撚有人理你邊度出黎

屌你出來見工就知讀咩u同咩hon都唔關事

冇錯。 因為現實人地聽完會心入面暗地裏偷笑。 而連登就赤裸裸咁話你知平時d人既真正諗法

冇錯。 所以你有hku offer 一定唔好take. 一定要簡開大，樹大，含大，然後求其讀，讀到冇hon 咁grad. 咁就最抵啦

如果唔係咁既正仆街

有實力你會簡ou 定hku ?

i 大 勁過 ou 喎

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申： 鯨大仔

曲線?
你以為其他U 拎A 唔駛85分?

係咪玩野 ?

咪玩啦ching
G鋒>>>>>連登憤青
G鋒讀ou
Ou>ive

Ou 都係u

鯨魚都係魚

豬閪都係閪
有邊個屌完會好自豪同人講自己屌左豬閪

努力啲攞高分好過啦
雖然係ou 但佢成日fail人
學店用fail黎cap人水
佢平時分同考試分分開計 是旦一個唔pass就成科fail 你
所以要比心機啲

根本係學生問題
d野根本唔難

又難讀, 又難考, 讀完個名唔好聽

收d人本身廢

9月開始ou dl
是旦啦 有個degree好過冇
現職正苦基層

ou, lingu, 樹u, 恆管都係岩做aco架咋，邊個諗住做ao eo

你畢到業先再拎返出黎傾

LIHKG仔Degree都無撚得讀

oxford uni？

鯨魚的確唔係魚

總之不要妄自菲薄，各有前因莫羨人，最重要唔好自己睇低自己，乜U都好，出到嚟社會面對嘅嘢都係一樣。對自己有信心，唔需要同人比較，做好自己就得喇！加油！

好明白你呢種感受
我表哥表姐都hku cu最差都poly，自己一行埋去就好大對比
不過做好自己就得啦

搵到錢, 咩U都無所謂

笑4
當然講緊讀書能力有限既人
出黎做野同你讀咩u真係無關係的

公道啲 第一份工係真係有分別
大公司mt實無你份 普通公司有錢途少少都基本上無你份
識啲ou grad多數都係做admin assistant/做紀律部隊

只限第一份
你識搵搵到份好工既之後跳出去啦

第一份工柒
之後點樣可以跳到份好野
有冇例子

入唔到大型/鬼佬大firm咪入中型/港資囉 做夠一兩年攞夠經驗跳去規模大啲既
同埋你做野都可以去讀啲野增值 咪讀多個pt master洗下底

起點咁低。最多咪比你由垃圾firm 跳去冇咁垃圾既垃圾firm. 點j 都j 唔到ugc degree 一出黎就高位。

認命啦 開大，樹大，含大仔

OU私樓
HKU公屋

自己諗啦
仲諗大公司mt

笑4
Ugc degree一定做到好工

一個二個閱讀理解拎U, 文章中心思想擺明就係吹奏city同cu同級啦

利申：中化閱讀理解拎A

出嚟做嘢時你會發覺個遊戲重新restart再開始一次 到時又再比較過

值得鼓勵 比心機讀對阿媽好d

咪撚係

資質去到邊咪讀乜 好出奇？

唔喺想打擊你哋不過ug會跟你一世
喺絕無洗底依回事㗎。。。。
依架嘅taught master好易入
個個都讀到
Hr會點睇 我估大家都知

有好多人ug個底唔好 讀完taught master 以為自己好勁

能力上係讀ou 冇話廢唔廢

鯨大唔係大呀

睇公開試成績就知咩事啦

其實識慚愧已經好好